[大紅包百步穿雲]十一月九日沙田十場賽日討論區

星期六

有樂聲盃嗰日一定係禮拜六
蒙民偉想星期日係用黎陪屋企人家庭樂(好似係)

有咩馬

薛恩最尾個幾下

呀蔡果5隻咩事

呀蔡場一班馬海

蒙古王 一棍

屌星期六俾狗賭

星期六 又係爆冷既日子

之前同緊咩馬跑

Lm 禮拜六俾狗賭

希望縮到注屌

仙䢟咗好耐

係囉唔好嚇我呀大佬

咁佢後人認同呢個傳統咪keep住

鄭俊偉都有馬贏 甩開肥鬼

講個笑話 原班人馬

我覺得michael真係要幫阿拉含
每季護級都要靠佢搏贏幾隻

要學識唔鬥氣買熱門，全日大致開熱就輸到含

老實講睇你買幾大 買得十蚊嘅話買落隻十幾蚊W冇意思

今日勁忙完全冇時間睇馬
我今晚騎成點
岩岩睇番賽果好似騎得好撚垃圾

一班馬嚟

都話呢隻要冷食 但我估佢調低左搏殺賠率
20-30倍半冷都食左先

笑撚死人咩 與其話揀新星馬不如話係明星馬

乜撚嘢精神威

莎拉個樣

美麗天驕唔放

威震天搶唔到

唔會 今場快益善贏

快益善巴打

快益善放唔放呀咸成

有冇人度緊星期日新加坡馬

睇大紅包表演

新加坡馬=低水準賽事

甲烷尾段開22秒半

要追住嚟含了

賭左幾年馬都唔會睇試閘 而家開始學睇但好似好複雜 有冇師兄教路

比勝得精彩 忠心勇士 金鎗六十 帝豪福星果d真係唔該哂 我老母都識揀啦 叫得評馬人 仲係度講緊跑國際賽同四歲系列已經有入場劵既馬 係唔係呃飯食到咁 反而精神威 廣陵王果d都ok

唔係大漏閘我覺得真係有機
利申有買

LM

除當家隻隻都好

我
幾刺激下
有海外po吹得未

睇時間分段
新馬是否肯食泥
不過因馬房而異
有啲倉例冇野睇
例如以前嘅蔡、而家嘅容

萬眾矚目勝得精彩幾檔

霍利時呢半個月爆大冷果堆都唔似流
超趣再出1650都放心買
應該穩穩陣陣就畢到業

葉楚航：榮冠大道

肥鬼107個落弟

陳蛇又停賽

奔雷換人

退役算啦，周俊樂快d翻黎

星期六頭幾場堆馬真係見到都唔係幾開胃

何妖騎後上馬

不過上次一步都冇都幾嚇人

哇勝得精彩上年先出 今年跑1班以經133

3班尾場 1班中場

大紅包14檔

六爺今季好多隻跑完一場都即刻變身

出動埋雷神
榮冠大道真係鎮倉之寶

蒙古王執埋個2檔 要買了

上次賽前操練唔正常

精神威輸緊俾天地人喎
廣陵王都可以話有期望

召喚會員當家精選。。

郭富城可謂雙喜臨門，日前憑《麥路人》於「第4屆倫敦東亞電影節」奪最佳男主角，今晚愛駒「舞士精神」又跑第一，可惜他與太太方媛身在英國，故未能親身拉頭馬。（資料圖片/明報製圖）
近日郭富城到英國出席「第4屆倫敦東亞電影節」，更憑《麥路人》奪得最佳男主角；城城的喜事陸續有來，其名下愛駒「舞士精神」今晚於跑馬地馬場出戰，結果險勝鼻位，跑出贏第一名，頭馬獎金$826,500，以馬主佔七成計，城城可得$578,550。
上次「舞士精神」出賽，城城與太太方媛十指緊扣到馬場打氣，最終愛駒只屈居第二；今次跑第一，可惜城城身在英國，錯過了可以拉頭馬的機會呢！
（即時娛樂）

忠心美麗陳蛇

實騎唔郁

佳運來

漏閘

起碼仲有兩場
叫阿方夾定時間

諗起尋晚美麗天驕佢一步都唔比就想笑
策騎費cashed

真係傻閪先買原班人馬

依度好多人買佢架
迷肥

水箭龜.......

屌兩隻心水馬
超新星14檔
紀利雄星用薛恩，睇到屌出聲

嘉應風采用潘頓肯放頭

未呀

個垃圾練馬師
隻馬試泥閘例有一段，仲唔肯去泥試下

場場幾百倍近都未近過,真係一落就食咩

你知依度D人幾鐘意買肥鬼D馬架啦

安賦肯出頭未

落班，換批對手，落番千四 中檔，呢場都冇唔洗睇了

落埋班，但2000會唔會少少嫌長?

等轉去容狗到重獲新生

好大機會最後一場

尋晚果場的確係近番啲
但起碼要燉多三場先食

遮打盃同緊咩馬跑

同場好多馬揀

超班福星悅裕我𢥧意

就算文武傳奇都可以諗諗
悅裕自從睇返野嗰場開始追住佢買 場場都有 好正

熱極有個譜
呢個分仲有
希望唔好星六就爆到仆街

夠唔夠pacing啊呢場

你應該都係等掃走

淒涼佬另一隻出黎做步速

佢唔理pacing都衝

安騏，一檔，陳嘉𤋮，坐穩收錢？

陳蛇

佢搶唔搶都係個問題

波斯劍客又黎

好似冇邊幾隻放頭
得佢同同倉猴王
兩隻分分鐘打team拍住慢放

要睇阿蔡點打team造步速

同埋隻好運， 次次都2233

慢放對信心保證無利 一定揀狂放

狂放咪益左阿蔡堆後上
鬥追信心保證邊夠勝得精彩紅運黎

狂放我賭皇龍大將啦

快圖美分分鐘唔去日本

場一班好正 兩個約翰夾埋出8隻

記唔記得港澳盃
淫kay係咁隊 信心保證撳住都自己標上去

翠湖飛鷹

而上次1200同人鬥爆最後400根本唔夠爆,所以梗係快步速好過慢步速

今場郭能喎，打巴自己先再諗

埃塞坊冇得爆啦掛

買信心保證我不如買百步穿雲
個磅好著數

皇龍大將1q番

唔放搞到尾段要同人爭位
爭啲鐘埋落黎
牙煙

同主隻新疆紡225倍跑第三

呢啲一班讓磅賽經常開輕磅馬

尋晚悅目星光玩番快放即刻現身

香港短途錦標：「曲調夫子」（Mr. Melody，ミスターメロディー）、「野田重擊」（Danon Smash，ダノンスマッシュ）*
香港一哩錦標：「冠軍車手」（Indy Champ，インディチャンプ）*、「波斯劍客」（Persian Knight，ペルシアンナイト）*、「火星頌」（Admire Mars，アドマイヤマーズ）*@
香港盃：「杏目」（Almond Eye，アーモンドアイ）*、「迪雅卓」（Deirdre，ディアドラ）、「勝出光采」（Win Bright，ウインブライト）*
香港瓶：「光輝花瓶」（Glory Vase，グローリーヴェイズ）*@、「白朗冰川」（Mer De Glace，メールドグラース）

同路
我都賭我頓既百步穿雲 全日重心
我頓配呢件衫 加埋呢隻馬佢成日贏唔到 一定唔順氣不過睇埋晨操先再決定一唔一棍

我頓揀咗方仔嗰隻 呢隻都好想交代
雖然好運呢個分成日都2233 但都叫贏過下

呢隻啲閘唔得㗎喎 咁都爆真係冇嘢講

買佢d後上馬最驚係花式塞車

琴晚鴻圖巨星誇張到，成條直路唔轉位，入面大大個位唔要
一直塞死過終點。

倒屎一句都唔問

日本4:0

短途難d

谷草 共同分享

今次輪到谷草拆三組

初出就谷草 得就係軍事出擊

星期六可能要入場支持當家精選了

給當家有尊嚴跑下去

紅旺 都係初谷就得....

跳出世界 巴度

比雷西同阿蔡玩彎哂啦

乘勢歡心容癌你肯去馬未呀?!?!初出追到而家啦....

琴日牙頓呢場好癲
望空咗都要跟返馬尾 掃兩鞭又唔推

今次批對手換哂
對新馬咁滯

利申買左呢隻，屌出聲
入面大把位，死都唔去 過終點好撚好勢

倒屎狗黎，問都唔問

今場退熱下場放利國偉冷食

至於今場「甲烷」起步有問題，馬會經研訊後，定牠為非出賽馬，投注此馬款項可退款，退飛17,930,068元。

一隻成1700萬

潘狗後上去馬個樣可以參考下上季威進狗

利國偉....都係燉牛尾??

短途一哩外國唔出馬王級 好難贏到班地頭龍

尋晚比班人(包括自己)吹隻原班人馬 吹到熱哂
十倍唔夠以冠練燉左隻馬咁耐搏冷既作風 佢唔會係呢個賠率同你食 見到呢個賠率我就收左手了

4班中磅沙田2000 有幾十倍就買少少

係呀,希望佢地唔好覺得冇分頭又唔去啦...

開期票 隻馬值三班中 射程1800-2200 谷草加田草

我都捕咗呢隻好耐
係時候了

同意三班止步
呢啲馬見仲keep到狀態先買
有份中開既咪買少少

呢啲唔怕再等等
肥西都燉咗咁耐 唔係貪十倍
不過試準曬 係睇佢幾時郁手

沃斯特有冇米五？

2比2都難啦

頓果隻都proven
李匪果隻係我好喜歡果種出步

肥果隻優達星都係 高頭大馬

我冠練

深愛又跑1000

你可以開

If not you, who ?

正陽清風+12
唔怪得知馬王輝想屌鳩蔡頭

最重要要求係有人開post

15年友瑩格之後感覺年年都係中空但係次次都贏

要龍王咁勁看贏到1200呢場

Fine needle係日本屈機過到黎都係食塵
香港短途世界一線架

龍王之前香港短途錦標日本仔視為同凱旋門一樣既鬼門黎

而家一開報名就睇肥鬼出咩馬

下星期三又成堆減分

波斯劍客 誠囝

10倍馬冇記錯仲要香港個pool真係好大

佢真係去馬既大熱門谷草係得一隻勁飛翔

屌 仲勁飛翔

要贏先做到冠練 10.5都照去架啦

一場差唔多兩億

133輸俾紅運戰士唔想知了

二郎又跑返草地

當年佳龍駒114分打吡，而家勝得精彩108分，睇下破唔破到

屌咩，又成堆減分馬，定又想食冷P啊
懷疑佢真係唔急，想減夠分慢慢撚
深愛又一千.... 不過可能真係退左
CLS

唔係啦，佢無得冷食啦，佢啲馬係彎晒。佢搏w就跑位置（得賞、榮冠大道、紅旺），佢搏冷pla就跑第四（碎開心）

所以佢而家啲位置馬其實係佢搏win失敗而唔係冷PLA

菜狗出5隻姐係擺明底出既姐

路路之星好撚痛

路路之星似想搏馬 臨場都落飛 仲要印象當日利放
不過隻馬初上1400有籍口既
同埋田手韁都留唔住 鬥鬥地口

神火金剛

Kulger原來跑麥堅倫
陪Suzuka Devious

燉到想食雙肥pq知佢籠野 都跟返佢一注
佢q飛都無落 淨落pq
咁都食唔到

肥嗰種廢

巫師杖係咪會跑麥堅倫

尋日俾撚叔重創

捉金皇都跌咗我少少
真係靠我頓隻索先生玩足成晚

睇實志趣相投
唔好唔出

琴晚賭馬見格離個阿叔賭外圍馬網乜撚野長城 有無師兄知呢個網咩料 大陸佬係咪賭呢個唔賭hkjc

好似係 老豆要跑埋呢隻先去日本

索先生 大注轟左真係嚇死
貓巴終於回歸 以前做cd rm成日跟你啲一棍馬
重新打理你個tg 貓仔評馬啦 好睇

會跑,暫時次熱

咁都次熱

個表仲係Humidor同Hartnell

[地獄火國王路易] 十一月十日克蘭芝馬場新加坡金盃賽日討論區

開咗喇各位

Lm

等緊各位踩下個場先

個日利前置
見到落飛我大注左p

無預佢放，預佢跟34位

打鐵趁熱呢啲馬名擺係肥鬼度真係好唔夾

新加坡馬好撚難
印象中賭邊隻放頭跟前就gel得

利中前置係真嘅
如果隻馬經常後追得手就

索先生真係嚇到仆街
呢啲黃金位 入直路頓哥仲要㩒住 以為輕鬆贏 真係跑多兩步都輸得 可以成個月食麵包

唔打理了 加陣係到同大家傾下算

我嗰日諗咗好耐都覺得佢會留到掛
不過1200馬上1400 變放頭又好似唔出奇 因為佢1200都擺到好前
呢啲馬三班1400一定有得贏既 點都會還返比你

呢d馬贏都熱
肥鬼要搏擺雷潘贏 好難再比2倍p

貓蛇
以前成日跟你

最尾隻贏多多都係縮撚左 贏到甩 又針
輸左兩日好攰

唔好追w了 又熱 你追得幾多次
當3倍 3次內贏你先拎返
初出中完 泥地買多左一次w
真係服左 贏牛角仔玩撚到四班都贏唔到
仲要比丁冠豪精英寶貝贏食埋條Q好絕

短直路利跟前
長直路利追
泥地利放頭

近年感覺上長直都冇再咁利追

牛角仔上到二班佢仲係三四班徘徊
下一隻深愛

佢唔跑墨爾本盃直去麥堅倫就差唔多

初出贏到牛角仔無得跑
而家人地80幾分仲上名

淨係識買百步穿雲

證明龜頭>肥鬼

又跟我 跟親我都累輸大家
大家係到一齊傾下馬

咁又係 擺返雷都知想交代
2倍w就有份

貓巴星期六有咩好嘢
又一千又二千又泥地
呢啲場口避得就避

我都估唔到佢笠眼罩重飛變身
無辦法我說服唔到自己買佢 比佢贏甩都無計

Same road 川河巴

同你同路 百步穿雲
龍鼓飛揚有啲心思思 不過驚咗蝕恩

連登馬王蒙古王國際評分同精明才子一樣

識買了

表情王一樣廢 啲ppg升班例無影 經典之星
我願意都俾佢搞到柒下柒下

人地派斯貨坐底幾W 佢就一場起兩場止

肥鬼冠軍練馬師

晨操睇落仲係好靚
最緊要唔洗重磅
如果今鋪贏到 季內都未必再跟

李寶利大熱
我飛左

大注玩法唔岩我收手了 再咁玩一千蚊一日贏個啲都嘔比佢
200蚊一條位置Q 買得大死得快
贏個陣就50蚊過關

嬴既咪沙田級數 眼罩幫手
輸既咪初跑谷草 眼罩唔無幫助

咁我寧願唔用 嬴咗當抽水

量力而為

131

上次132磅 今次121磅

原來你講返龍鼓
我上面講緊百步

百步穿雲
個名正到不得了

百步之星

龍鼓等我再諗諗先再算
諗起騎師都不了

希望龍船鼓響跑馬會盃

第9場搵隻實淨都冇爆

刨落又刨到幾隻

第9場喎盲佬

柒咗

唔知點解今個星期六心思思想買蝕恩
話曬馬季一開波頭幾個賽日成日食到佢啲p

鴻圖機會好似都幾好

場4班贏得咁好 浸到而家5班

巴度騎好多馬都想買獨角寶寶金剛石超班福星呢三隻猴左幾耐

為善聚樂

睇好紐西蘭馬后Melody Belle大氣一外

唔係點叫容癌

新Winx

今場真正考驗，上幾場都係對手比較廢

上次蝕恩轉灣踩油都用曬段力 好似特登想輸咁
今次執個好檔 繼續用返蝕恩 有權變身

蝕恩真係不了
去馬又唔係成日去 搏馬又唔準

贏到嘅又可以吹奏

一開季幾勇，埋堆之後鬼撚到，連續兩場啡格搏失馬

帆哥兒咪準 十二成功力

獨角寶寶都猴左好耐
但個檔令我想等多鋪

琴晚兩場 咸成同佢真係想生吞兩隻六七成狀態既馬
可惜食唔到

南莊之歌課閘幾醒神，諗住偷到雞點知啡格仲要冇

試閘幾好 但感覺真係未夠
我自己買咗盡開顏 仲諗住二疊拎出去衝

水箭龜係今場啦 連場見好 潘頓

兩倍開跑

肥鬼得隻拖板係入面，其他都6檔起跳，幾隻外父咁外
赤水神駒唔計啦

12檔都仲賣到兩倍
唔撚係嘛

希望好分少少

睇左條A欄係咪傳統A欄先
上場擺到明話你聽隻龜大超級

咁又係 李匪11檔全程三疊都爆seed追
換我頓上去 攝到二疊都好大機會

獨角寶寶好早已經參與
去到貝蛇騎完就冇了

安賦花式塞車完今次贏得未

贏得啦
搏盡無悔

牙朗親王去跑日本盃
終於有隻外隊

過去食塵

其實路路之星課閘真係麻麻，肥西會唔會想四班先食
三四班pacing 對手唔同

雙肥又想開飯，李匪寶利係咁望 想搏

咁有義氣JRA應該直接俾頭馬獎金佢啦

Between蘇銘倫日本盃騎高尚駿逸

肥鬼隻神X金剛補到出黎
又減到分

神亮金剛 真係好癲
上季初跑1600米，大勝3馬位，唔係一般馬可以做到
今季睇一直都好靚，但完全爆唔起
田草塞果場係有d可惜，田一定好過谷，
但今次咁密跑.... 佢又比返個4檔大潘你

btw 牙呂 r6都自己換馬 睇路

原來仲未退

佢同豐收節仲跑黎做咩,一早退去屌閪啦

上場牙拉好柔姐 知道12檔都唔去
當試多課谷閘嚟跑呢場
呢場我會扑鎚呢隻

【牌照委員會的決定】
受薪董事兼牌照委員會秘書韋敦彥發出通告如下：

牌照委員會同意，批准杜美爾撤銷馬會騎師牌照的申請，即時生效。杜美爾目前因家事而未能返港，並希望獲准開始在南非接受策騎聘約，故提出有關申請。

杜蛇

杜美爾

咩事

留意下dy champion ig有冇出post 先買

杜蛇...
走得咁急.... 會唔會係家庭出左d事....

唔係生咗小朋友咩

佢條撚樣咁耐未贏馬
去馬重唔鋪天蓋地po ig 威定先

冠練即係冠練
咩都計好曬

鬼

杜蛇會唔會真係著草

唔通係小朋友出事

杜美爾接受南非傳媒訪問時，指現時妻子剛剛誕下小孩，母子平安，但將有一段長時間未能乘飛機遠遊，因此南非餘下馬季（即直至7月31日）都會留在南非。

他說與馬會已有良好的溝通，將暫時撤銷自己的牌照，讓他在短期內留在南非策騎，但當一切家事辦妥後，仍然會接受馬會重召回港。

杜美爾又說，如果一切順利的話希望能於香港「半永久」（semi-permanent）地在香港策騎，因為自己始終不能與家人分隔太久。

今季杜美爾暫時取得四場頭馬，而他亦獲苗禮德以及告東尼重用，是兩位的主要搏殺騎師。

淒涼佬又要焗住攬nigga

希望下季再見

行運行到腳趾尾

母子平安 最緊要

無埋杜蛇真係無乜騎師買得落手

即係想好似巴度咁?

杜蛇走咗 希威森應該多啲馬騎

不過應該冇咩分別

話時話點解霍好似唔係好搵杜美爾 兩個都南非
之前佢成日搵麥偉利 細力都有交收
唯獨杜蛇冇

杜蛇有告仔 老苗 咸成, 仲要霍老做乜

好馬唔嫌多掛

霍霍霍有好馬？

小精靈

“Elijah was born with a bit of a lung strain and had to stay in hospital for eight days,” he told Tab News. “He’s come home now and the doctors are happy, but he won’t be allowed to fly for quite a while.”

杜蛇個仔出世嗰陣個肺有啲小毛病

希望小朋友可以健康成長
希望杜蛇早啲返嚟

一棍成吉思汗

頭場又想買能叔

兩隻咸成初出都幾好

好在有巴度頂一頂

大道至正 鄭俊偉呢排旺會唔會又食

豬肝今朝個閘勁到

幾勁都係同佢大哥攬炒

美麗滿載 何妖
騙騙 皇天
蝦腸 利國偉
天下為攻 沉拿
BTC 奠

甲烷 超趣 戰熊三千

今年應該好穩陣畢業

噴火龍水箭龜加埋都5W啦
醒醒定定冇可能畢唔到

肥狗就例外

Thunder snow去日本屌西

我堯有隻好馬

好想買有冇人屌醒我

我帝豪殺哂

9場9號
贏硬

咁我都係帝豪fans

夠唔夠beat the cock跑

跳出世界=新首映

會比某會然燈到彎
例子 Conte 翩翩

得返何妖 巴度 牙國

點解杜蛇要走

夠啦
機動過BTC 點都擺前佢一格 走先一步

重召炒飯哥未

常感恩 活力勇士 大籐王 四季旺呢堆今年1200
可能有史以黎最高水平既一次未計外隊

活力勇士定忠心勇士

仲有隻聖雅勒徑 唔係檔衰上次留太後會有三甲
紅衣跑得番幾多成

屌記錯

大力臣巴打比咗水 下個禮拜三allin 活力勇士

部能開齋馬

押埋部iPhone all in了

活力勇士
唔通真係明月昇輝當明月千里賭

仲要蝕步速
今年步速應該會正常返

紅衣醒神邊個跑都難搵

佢馬主星輝開

請番炒番黎

留意到大家短途大家數漏咗巴基之星

Sor記錯 同一日

搵左布文

咁田雞又要r大摩比馬佢

牙豐唔騎大籐王定比高新飛左佢場場快放

忠心勇士

等退役

「勝利紅星」週歲價50,000澳元，此駒與大部份廐侶一樣，購自好價賽馬。

而家啲血統簡評都要講埋隻野係派斯貨

過關已買

1200來講仲有我地壽臣撐起個場

巴度阿國都係會有種冷人騎熱馬既感覺，唔太放心大注wp
何澤堯我都幾岩

以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
喝采 APPLAUSE A023 丁冠豪 08/11/2019
猴王駒 THE CREATETH A336 約翰摩亞 08/11/2019
錶之太陽 SOLAR PATCH B307 約翰摩亞 08/11/2019
百獸王 TIGRE DU TERRE C118 方嘉柏 08/11/2019
聚歡笑 MUTUAL JOY T282 蘇保羅 08/11/2019

百獸王真係得一鋪

1200點少得大摩隻大彎狗

錶之太陽都係要退

仲記得潘頓莫雷拉韋達嗰場

應該係傷 唔係換馬

唔係力王領闖者一早掃咗

全季最後一場 三隻一齊鬥

傷左醫唔掂咪換過隻

去到最後一場勝利導航都仲係兜到有咁出得咁出

我仲買重咗佢

D國際評分都係得啖笑

連登馬王蒙古王111

一隻最勁贏過二班既高分過贏過一班同G3既已經唔Make sense

金鎗六十會唔會跑埋呢場 定唔好咁急進等之後場一級賽

佢騎翩翩

錶之太陽

頭場肥鬼又重飛，乜撚嘢事

鄭俊偉強陣

兩個John各自底出埋Q?

講明跑四歲系列

錶之系啲馬 好多隻都好好馬
但好多隻都傷

仲記得錶之太陽 初出就毆落佢個w到

錶之銳實有一鋪

頭場想要肥鬼

咁要買埋信念先得

聽日3win

【超新星戰報】明日樂聲盃 (1400米)，蔡約翰共五路興兵，當中包括超新星「勝得精彩」。蔡約翰表示「勝得精彩」嘅部署將與「佳龍駒」相若，牠將會以打吡為目標，亦會劍指一系列嘅四歲馬經典賽。
🔹 蔡約翰分析爭勝機會︰

信念好運孖寶

有咩麻煩野 想知

好似話佢個仔肺出咗事

香港賽馬界真係on撚9
騎得差就一定係拉馬
隻馬跑跑下出事就一定係做馬
有事唔返黎就一定係得罪人

Capri宣布退役，將會成為Coolmore National Hunt嘅種馬。

跑大長途既都係用黎生跳欄馬

Wings Of Eagles 普通哩半馬 結果Coolmore 都係要佢同佢老豆一樣做NH種馬

第一場好似最外面個三隻係快馬，會唔會扯到超快步速呢

其實呢D被編去做跳欄馬種馬既有冇機會返去做平地種馬

有，只要有幾隻成功嘅平地子嗣就可以
人人為我就係咁，變咗平地跳欄兩用配種，不過佢隻腳嘅問題變咗遺傳病

肥鬼ig攬晒女咁

春風”得意”

香港賽馬界
戇鳩香港藍絲支那廢佬賭狗

頭場我拉個隻啲追勢幾靚，不過咁熱點買

百獸王都係出唔番嚟

順勢寶會唔會搏多左

葉楚航第九場雙龍出海，出到潘頓莫雷拉，一Q返兼賀第三win?

搵雷拉揹飛

薜恩騎d馬愈黎愈冷 廢老都唔想買佢

整條冷Q都fatfat

方晙暉大字標題：金碧科順意寶叫座力

笑死 葉狗幾多龍出海都係無 仲買
根本迷到病態

肥鬼今季ig出po就快追到佢今季落第次數

第2場想要帝豪寶駒求鬧醒

但係唔想再信潘頓

直接Allin都得

頭場全新馬咁滯
乘勢歡心幸運飛彈追風絕影同有友荷花福星呢六隻範圍揀
幸運飛彈個檔幫唔少大冷可以睇下

你嗰度五隻咋喎

葉楚航雙龍出海，出到潘頓莫雷拉，一放一追，放頭8檔後追4檔全屬靚檔，表情王我願意退出作配合讓埋冠軍騎師，肥鬼第三win兼食Q

諗唔到點解唔要荷花

暴風俠換埋泥水佬 係呢場啦

頭場呀蔡？

的確係呢場決定減分

四班馬太多，要減落五班，完美部署，不愧我肥

我肥又然！
不過假馬四班好人好檔都唔夠跑 焗減既

加州更好 好 定 大紅包好呀 呀貓

呢隻閪馬升班賣撚到21蚊輸到廢老仆街
配頓場場熱

肥鬼個倉最勁果幾隻今日出哂?上個賽馬日紅旺都出埋死肥鬼係咪知驚

呢啲直路1000真係唔識

五班內欄一進空 幾步都上到去 贏撚到有餘未盡咁款
點知四班真係唔夠跑

紅旺慘
下場又重飛撚下啲馬迷
燉返幾場再搏

早晨 今日忙未必上到水
有無水

肥西一食唔到W嗰啲 真係撚多幾場退曬熱先再去

響肥鬼到就緊係響四班唔夠跑
但馬主繼續支持唔拉走
用隻馬幫手聚下飛，大樹好遮蔭

隻赤水神駒啲部署都奇怪架
季內兩場都跑近
唔部署谷草出擊
繼續跑埋啲on9路程搏你唔信

最後結果係
榮冠大道放唔出
神亮金剛內檔塞死

肥鬼又贏

尋晚肥鬼仲掛住飲飲食食
佢真係唔怕步李易達後塵

呢隻我都有諗過下

福建幫頭領獲大紫荊 777改閉門授勳

Horse trainer Law Fu Chuen (2L) poses with jockey Silvestre de Sousa (2R) after the horse "Dark Dream" 達龍駒 won Race 7 of Class 2 (2000m) at Shatin Racecourse on 23rd December 2018. Right is horse owner Hung Chao Hong (R).

【本報訊】政府行政署昨日宣佈，鑑於近日社會氣氛，今日在禮賓府舉行的勳銜頒授典禮將以閉門形式進行，行政長官林鄭月娥頒授勳銜的錄影片段和圖片將其後透過政府新聞處發放。今年共有399人獲政府授勳，兩人獲大紫荊勳章，分別是裕華國貨董事長余國春及福建社團聯會永遠名譽會長洪祖杭（圖）。

抗暴示威浪潮以來，多項大型活動均告取消。原定在昨日於數碼港舉行的WESG香港電競節2019，大會昨日臨時宣佈取消，有關比賽的進一步安排會另行通知。疑事件與有連登討論區網民計劃在今午發起針對遊戲廠商暴雪的行動有關。

主辦單位指出，「鑑於各種不確定因素將可能影響賽事進行，為確保選手、觀眾、受邀嘉賓、員工及有關單位得到最佳保障」，將原定昨天起一連三日在數碼港舉行的WESG香港電競節活動取消，比賽安排將作另行通知。

電競節疑避示威取消

相關新聞：畢業禮接噩耗 科大生洶湧

有指連登網民早前發帖，表示會在昨午進行針對遊戲廠商暴雪的行動，以抗議暴雪早前曾因為香港電競選手Blitzchung（聰哥）在《爐石戰記》比賽後的訪問，以普通話說出「光復香港、時代革命」。暴雪曾一度沒收其獎金，事件惹國際關注。

WESG是由阿里巴巴旗下的阿里體育所組織的國際電競賽事，比賽原定會定出WESG香港區決賽隊伍資格，由於大會未有確定比賽順延的時間，故未知會否影響香港區代表資格。

■記者陳文俊

你地好變態 專諗肥鬼d野
計中計中計中計中計

其實大家心繫我肥

佢淡定過你
大倉咁多四班馬仲有一堆質新未用

都係嗰句
自從冠練之後 一心做搵食倉 係要度度佢條屎忽鬼諗咩

果D寶得住，影疾，優達星，係睇佢幾時肯去既姐

其實呃人d飛點搵食ga

屌 真係好狗 大熱果次跟左

佢心諗：仆街！優達星叫巴度求其跑都第3，咁撚勁既，又要燉燉退熱先去得。

輸到你唔信嗰鋪就去

睇佢個撚樣，下場上1400跑個6677番黎，之後加配備輸場遠既，再縮番落1200，就差唔多係時候去馬

佢訓練隻馬先去到ga ma 咁都會有人發現到
係咪即係你地而家做緊ge野

肥鬼冷p當w賭
跑個冷p夠開飯啦
贏唔贏到關我鬼事

我發覺大家cap圖都好識cap
專係cap啲隻眼合埋既shot

佢好多馬狀態一早擺左係到
我真係唔太知佢點樣做到想減分嗰場一步都無 想去嗰場又突然pick up到

講起寶得住就慘
隻馬四班一定夠
可能燉落去班尾甚至五班先食
咪睇死佢下場肥鬼幫佢報田草

仲有隻富祿，星期三追近入P
又要展開燉馬旅程

上1400巴度，輸
然後落番1200用頓，輸
搵陳蛇減磅，輸
用頓跑泥，輸
最後我的國20倍贏馬

牙朗親王好似臨時縮沙
今年日本盃冇外隊

駁唔到，上半季跑柒哂啲馬，落班搵大師傅變大熱再柒多一兩場，下半季輸到怕退熱就去馬

每次一傾肥鬼就傾到上哂癮
成日傾到望住個mon係度笑

ジャパンカップ（GⅠ）・チャンピオンズカップ（GⅠ） 外国馬の出走なし

結果日本盃都係冇外國馬
日本仔而家呢個形勢都咁捧場,其實我地應該捱義氣事但派隻跑到2400既2,3班馬去咪算

你地喪心病狂

富祿冇披啊
巴度轉果個灣外撚過田雞

寶得住上場都有近，起碼燉到落44分附近先肯去

就講暴風俠，前一場第四，上場包尾

隻馬狀態上季都到架喇
係佢繼續燉啫

我肥本人仲癲
都話佢好多時計埋自己跑第幾
想跑第3 淨落pq飛 咁q飛嗰注都慳返 拎去補p
好有信心第2 就落qpq飛
見佢唔少次好有信心w 淨落w飛 唔落p 但會落qpq飛

蒜頭爺爺繼續部署下半季連贏番4班

佢係癲 但你咁留意佢 你都....

屌 笑死 好撚真實

呢隻真係唔知想燉乜
驚燉到狀態冇埋，咁就真係5班見

咁快就廿頁

我印象紅旺w綠格 但個p無落到飛
大家知咩事啦 即係佢失手

牙cake係咪冇做
而家條女講野冇厘精神

肥鬼依家包尾啵
下年洗唔洗搵定工

大家又反肥

今日呢個又另一個 唔係vincci
呢個係咪cable做賽前預測嗰個短髮女

Nature Strip

十三少係咪放棄咗沈拿
皇牌馬俾阿國騎

老豆叫陳鳩西，叫錯陳冠希，代表d乜？

R1 9 追風絕影 12 勝利紅星 13 荷花福星 8 幸運飛彈

Vincci？

星期三都重見佢係月貝凡

追風絕影個閘好勁？

今日好似埸埸都大亂鬥

今日係kitty

Vincci把聲幾撚甜 好精神
今日kitty就...

頭場買2
何以為信念 從沒退後

頭場唔買
成堆馬未跑過
買六合彩咩屌 on99

隻達心星啲同父系馬勁到

放低一隻啦

幾急下..

李匪呢期得

Gchi

同翩翩美麗滿載同父系

利勁國大船？

細聲d

頭場跟飛買

蔡俊佳揀咗屌

牙國

頭場跟連蛇算

揀咗咩?

頭場爆？

達心星

9 10 11

講馬轉左新女咩

屌呢個係18台個kitty嚟應該

屌

勁力威龍

泥水榮

一於買佢

睇下馬先
星期六

達

個Tb?

等你

贏條街on99

原來阿般嗰隻真係廢既

有冇咁撚勁

好彩達心星有p

大熱

個閘係堅

咁多新馬真係擺前d穩撚陣

今日先拔頭籌

落飛死哂 屌你老母

荷花打哂困籠

我頓嗰種廢

韋達個隻

黎海榮騎乜春 4疊再飛埋出去

郭能我屌你老母 比人埋自己搶晒口

達心星睇嚟好野嚟 李寶利開頭都柒下柒下

有出咩？

同有友

跑乜

屌你老尾 佳景福星頂多兩秒啦師傅

影都無

睇多場先 呢場廢到冇得再廢

當家精選會員隻達心星又中

條女搶阿佳對白

好屎

三班有得跑下 希望佢亂跑多幾場有返賠率

依家條條女講馬都好搶口

我肥

9 10 6 4

泥水榮呢3個字已經唔買啦

咁撚勁 11檔埋去一放到尾贏5個幾馬位

又1分9秒內 今年d草

好撚搞笑
出閘慢隻馬自己搶搶下搶到boxsit

18台成日嘈到打牌咁款

下一隻忠心勇士

達心星披

估唔到雷神個隻咁堅

陳蛇騎後上打死都唔買

方sir仲有無講

三叠轉灣一比幾好反應

中 9 + 10 PQ

買左達心星輸得心服口服
車尾燈都見唔到

方蛇過咗mytvsuper

真係李匪

容癌又柒

方蛇今日重心金碧科

方嘉柏分分鐘蛋陣谷草搵埋佢

以前為咗睇積奇睇18
依家冇佢真係聽收音機算

上面讚咗你揀中

仆街下場買左牙拉

呢隻用我頓即刻allin

嘩陳蛇後上馬大熱咁撚on9

又表演花式輸馬

上次我冷p都30蚊啦 今日大熱w先30蚊

不了

唔係咁易㗎

荷花雷神跑起碼有p
換頓兩場都失蹤

今日容癌蛋陣想點

講野條女咩樣

建議你唔睇好過睇
加陣成個男人婆咁

潘神個名你估流

隻6咩事 實有p?

鄭俊偉強陣 alert

Kitty Yau 自己GOOGLE

我頓又儲緊賠率
過多幾個賽日fatfat

In 利國偉 we trust！

中唔到Qpq
冇要牙拉 點知牙胖用綸都去

賞心星？

為善聚樂點睇?

肥鬼係咁估唔到佢就會入嚟篤爆你啲單t四重彩

係咪巨額過關？
10倍w1.5p

鴻圖機會 洩恩

五班梗係買陳蛇
坐穩

非同凡響

得意

兩隻冷門點睇

活力得勝

我都買左
29倍Q

南京之友

鴻圖機會

5 7 1

牙貓咁高要求

R2 1 乘勝追擊 6 利之喜 10 明德之星 7 賞心星

爆呀

邊撚個主持係到喘鳴

賞心星 放黎跑啦今腐

競駿飛鷹

買A1算

呢隻放頭得唔得

6 7 12

好過之前成日外疊望空 番黎爆唔起

點解冇左阿cake

好撚柒條女

賞心星啦

屌牙佳又揀賞心星，針對我

諗緊要帝豪定火天

試試佢

拉叔

13 小潘又想爆？

把聲ok 上次話沉拿騎馬一味砌砌砌

超重心
11，12

希威森要第贏馬了

帝豪用得小 火天跑盡晒

正路 3 4 11 12

上場比拉cum左個位

上海oscar

R2賞心星
R9超班福星
各＄50

今場含淚要陳蛇

上啊敬國

佢出我切

2 3 都有轉機

明德之星

12》1 10 11 3

排定隊

「乘勝追擊」呢匹馬

1）長途DNA潛力
三戰千六米均有追勢而飲恨
增程至1800 更為適合

2）負磅有明顯優勢
上場132重磅跑千六飲恨第二
今場仲可以減10磅至123 中輕磅水平

3）今日形勢大利後上馬
頭場嘅結果已經透露出後上馬食盡沙田A欄嘅地利：

呢匹乘勝追擊
都幾肯定三甲之內
用後做膽、買1w3p 為明智之選

陳蛇即係邊個?

3-6-7

做愛Q

奠雷拉會唔會有六舊腹肌

屌你咩, 我買左1號

帝豪落咁多飛

R2 乘勝追擊 / 上海oscar

屌你老母薛恩

出閘唔夠快

跑咩

屌你老母肥鬼！

中呀

肥

肥鬼

仆街肥鬼仆街死啦

真係爆

屌你老母死肥鬼

63倍黎食

肥鬼果然60倍先去

無跟到肥鬼

肥鬼又落弟？

火天又第4

仆街肥鬼
死仆街

肥鬼又然

李寶利今日fit撚到

死肥鬼

run what ,thanks

肥鬼咁樣殺我條T

屌你肥鬼爆撚到

屌佢老母浸人兩場用李匪爆

李匪肥鬼

屌你老母 肥

雙肥Q

我肥又爆

果然春風得意

痴9線

帝豪寶駒廢撚到
個位靚撚到咁都要比肥鬼劏

屌咩咁撚樣爆

呢隻唔夠膽俾

肥鬼
前一場潘狗閘前落重飛浸人
隔一隔紗就食

全程3疊都贏
痴撚線

買陳鳩熙真係去驗腦算

9 5 4 11

痴線肥鬼真係

牙國個 p 原來回到56蚊

乘勝追擊陳蛇完全舞唔掂

真係好符合肥鬼作風

呢隻買左一場已經唔敢買

Thx I love you

陳蛇後上打死都唔買

59啡格 肥一條q番 佢老母

火天

雙肥qpq綠格

屌你老母琴日一貼完就嚟場得意帝豪寶駒Q？

買左1000 win

thx,祝一齊贏

肥鬼笑到

我都係 買左潘果場

我國勁到

呢兩條友
乜野得意

肥鬼笑撚到

頓又輸
見咁撚重飛仲以為趙硬

完全聽唔到佢個名

真係唔撚賭波，買馬爽幾多

所以隻原班人馬冇40倍都唔好買

笑到一定飽哂

傾好哂數 屌

上場去谷草輸都唔跑返田草
退一退熱

個仆街不嬲賭錢倉黎架啦

邊撚到得意呀 睇過

屌，重注左1號

派未

洗底兩鋪就換63倍番黎，食到飽哂

肥鬼笑到收唔到口

跑泥呀上次

派？

下埸爆埋威力琦丫笨

屌佢老母隻乘勝追擊 p都唔比我 -10磅黎做咩

尋日有巴打講肥鬼post攬女相，意頭馬系列

第2段快到21秒幾

佢真係無路捉

贏榮冠大道都冇笑得咁開心

屌你老母雙肥

陳騎唔郁d馬

1,6 三甲都冇？

李寶利場場有，下場金碧科熱到辣手

下場賭冷

poli咁fit係咪想食孖寶

即輸 條閪仔騎熱門

見到佢即刻飛撚左 冇諗過

下場超重心

咁難玩

你唔係諗住11111既話就真係唔洗買佢

佢騎放頭馬都要諗諗買唔買
仲要騎呢啲五班難出頭馬
不了

佢果種廢去澳門都未必收留佢

無

屌 唔怪得一步都冇 原來係陳蛇

一代莊主WIN冇左一半

全DADDY應該喊三聲

肥鬼無50up都唔好買

重注左，屌！

求

今鋪冷p都唔洗食🤘🏻
贏完再燉兩三場先

今場重買唔買 金碧科好

Kitty概念馬 得意。。。。。

叫座力落到幾倍開跑？

今日頭兩場跟得後啲馬全部無

...

雷閪116 點輸

其實係補飛嚟㗎
本身買重咗得意

有冇同路？

廢馬場合唔計ok?

想問有冇試過十磅仔未到-7就收皮
我誠心祝願陳蛇可以創下呢個記錄
韋達咪撚再比馬佢騎啦

美麗傳承咁輸

叫馬會扔佢返南澳啲鄉村馬埋學下騎馬先
比實力馬佢減十磅以為有用
倒不如比其他華將死砌爛砌算

肥鬼做練馬師前系古惑仔黎

天天精彩=日日精彩

啲馬水準屎到
入直路見後面果堆係爬唔係追

陳蛇後上冇40倍都唔諗

條女講嘢把聲好悶

十磅仔黎講佢都算小馬騎跑咗一季騎得65場

=勝得精彩

第4場 暴風俠雷閪係咪已經趕走晒D客仔?

20倍中啊

我買咗鴻圖機會 見係咁後都無啦
以為佢會擺中間

天天精彩

不過星期六都係難賭
睇下馬算

一代莊主

同盟力量

都係
我今日都縮曬注

哇痴撚線 冠練 加光頭1q

擺前都唔得仲後上
好掛住黃𢓭

呢隻落硬飛

完全無隻穩陣

之前個個屌佢失去左先珍惜

潘頓莫雷拉Q

拖咩

比隻重心大家 順意寶

浪費心機刨
食下花生🥜

我都覺得係 加陣驚百步穿雲都跟唔到前

今場迷陳 信者得救

陳蛇again plz坐穩

1 2 11 14

計穩陣我覺得兩場泥最穩

小巨人

R3威力琦 $40
R10 再享耆成 $60

金雪炫男朋友

r3 順意寶 $50
r8 皇帝賽 $50

安賦好撚想贏

11

賴：前騎師賴維銘
記：記者吳文輝
記：睇番騎師榜，莫雷拉同潘頓今季夾埋已勝出58Win，超過頭馬總數嘅三分之一，唔買佢哋啲馬真係好難贏錢。
賴：咁兩位騎師近季表現都有目共睹，多好馬畀佢哋揀亦係理所當然。比較之下，我更睇好莫雷拉，因為佢騎到輕磅馬選擇更多，好似今日（9日）第三場四班1400米嘅「電訊火箭」，就有好大餐士勝出。
「電訊火箭」至今未勝，不過今季表現出良好實力，前仗跑1400排大外檔，該役步速好快。
「電訊火箭」沿途被頂出三叠望空，極為吃力，正常情況入直路好快收工，但此駒竟然可以保持走勢，末段更有一點追勁，就算落敗都好值得讚賞。
上場「電訊火箭」守靚位理應好跑，但本身偏向均速，唔夠兩匹今季贏過之馬「綠尚飛馳」和「熱血鬥士」衝，演出仍算唔曳。
「電訊火箭」出閘反應快，以莫雷拉騎法應會跟前，憑輕磅直路走甩，形勢樂觀，相信可順利開齋。
記：除咗兩大高手外，利敬國都算係今季嘅驚喜。
賴：其實睇番此子一直表現，騎半冷馬經常有神來之筆，我今次就鍾意佢第二場五班1800米座騎「為善聚樂」。
呢匹五歲馬我以往在牠高分時騎過，結果減到廿幾分才連勝兩場，實力非強，勝在成熟後時有好走勢，係一匹低班有用之馬。
上仗谷中一哩排12檔，一早縮喺後面，未受太大考驗，熱身一場後上力更足，體重接近贏馬時水平，騎者手風順不妨留意。

今次大好機會了 磅落返129

數糊勇士

呢隻上年吹到話跑打吡 而家落返四班

大師兄啲料唔錯

黃俊勝率10.98%
陳蛇8.43%

鵰神真係穩咩

第三場 1 順意寶 6 特駒聯盟 14 電訊火箭 4 同盟力量

老老實實 佢應該好好跑 似係得意同帝豪啲位

唔知錯咩

就𣈴準呢場

肥鬼冷P ready

條女講嘢好難聽

有冇bill sick

無水點賭

同場其他馬...

其實好撚忠心 見佢次次第二 磅就不停加 潘會搏盡依隻 唔洗130真係黃金機會

嘉應風釆一放到底 爆呀

特駒聯盟 貝蛇十二檔照要

屌 仲衰過莎拉call馬

叫助力

還我牙cake

有冇人肥鬼

有冇依家條女D相

覺得陳蛇今場都有機會前面番

無人要

輝煌巨星上季贏緊咩馬

係

電訊火箭買大佢

想要，埋門整多課閘又樂，但係森哥

自己google kitty 丘嘉滎

潘狗10幾倍 屌佢

特駒聯盟上

特駒聯盟

天天精彩 有緣就見到

輝煌巨星

成個SP樣

要
腳

小注買下冷門P算

乜撚野獨角寶寶

真係中

屌中撚晒三隻腳

屌數糊勇士咁都冇

咩膽

獨角老母
輝煌巨星冇位

屌你老母貝蛇

巴度

數糊勇士差d啊屌

仆街中晒腳

高伯新D馬係咪咁易估
落班就黎

柒俊騎咩鳩

田泰安望撚完未
望撚到牙拉嗰隻有先望空

我屌你老母，真係巴度最尾冇要到，唉

屌柒俊真係戇撚鳩
五疊

2-1-14-5

My love 巴度

係呀屌 巴度條仆街又冷食

十月唔見左三日照羸

條內欄唔係好得

屌，二揀一都揀錯，開隻冷既

阿國撬出來無曬力

二簡一，要左叫雞力，

牙拉又撚手足

點賭呀今日

痴撚線，隻嘉應頂足全程

以後一蚊都唔撚買陳蛇同貝蛇 買親都閪

陳sir痴撚線完全控制唔到

買陳蛇真係要驗腦架屌

$15 pace cashed

賭閪咩

仲以為佢會拎出去
條內欄完全唔得

連贏位置Ｑ 3 場 5 數糊勇士 拖 1 順意寶 +
2 獨角寶寶

輝煌巨星追多場啦，塞到on9

同警犬一樣

第一段13.4 第二段21.3快過美麗傳承

好勁

潘狗又黎料

柒俊叫都冇得叫
騎撚到五疊 有冇病

我的國

禁唔撚切3重彩

本身以為有pq中

成功回血

Yeah

enfolding 加油！！！

條女講嘢好un耳

派未？

一五疊都收工

暴風俠啦屌佢老母

數糊勇士均速大步走 早啲騎仲好
留係內欄到等望空

Ad勁到

肥鬼又開餐?

條女把聲咁撚甜都話難聽 你班友難服侍

陳嘉熙想點撚樣
上場大熱騎到屎咁
今場又舞唔店block晒一堆馬

有無圖

食開西施sor

Google kitty 丘嘉滎

泥水

聲都要圖 屌你咩

睇馬算

睇馬算啦星期六
忍下手

安賦都無 訓晏教算

牙cake老江湖咁

佢嘅柒都唔係今日嘅事

條女靚就聲甜,條女唔靚就難聽

肥鬼比料

唔洗訓覺既 贏得啦屌
孖寶叫佢

安賦忠心馬贏啦掛

安賦必勝 place都唔使補

要求好撚高 牙貓
牙貓： 冇波不了

屌你老母第一次見個10磅仔係連頭都唔識放

條女星期三夜馬講cable18台
次次揀馬都係大熱門
再揀多隻其他主持臨場講過有機會嘅馬
再懶係自己分析咁

水箭龜

雄龍

肥鬼話成績早已預料

我肥又然！

引用簡蛇果句金句
隻馬勁擺邊個上去都揹佢返終點贏
可惜陳蛇廢撚到坐都坐唔穩

肥： 係咁跑 季中咪得 （減夠分嘛）

等收信啦死肥鬼

獨角寶寶過落去都fat

屌 14 p 2.1>1.55

Yes

放馬過來

哩隻本身唔差
有一場同將耀差不多位置番

又要吹奏馬克羅斯揹吳長進揹左3次

真係驚佢爆呢隻
減左30分都有

屌買撚左得意 安賦win 2x1
會唔會比牙頓撚狗

肥鬼:我開飯駛撚同你講

補翻條巴度

唔洗驚啦 撚硬你

屌啦 吳嘉俊騎放頭唔差

肥鬼冷p ready

巴度咁多馬騎

反航者 今日比我航皇天擊殺

我都覺得似

吳長晉係4班馬
陳蛇係以前5班尾6班馬

連燈大船？

肥鬼剩係識講跑得舒服呢啲廢話 美麗傳承跑得唔舒服都輸啦
有咩馬唔係跑得舒服表現會好啲

一陣睇下開跑前啲飛點落法
剩係P落W無落嘅
大家識做

佢唔似全DADDY十三呢啲 受訪嗰陣佢地答嗰啲野係有料到

佢算好人架喇
講到明季中季尾有貨交
不過佢啲馬燉到無哂鬥心
交條毛咩

食得飽先跑得舒服

加州明雋岩晒佢跑啦

係呀,肥鬼本人真係飽曬

呢場冇乜馬走佢形勢幾好

騎師

跑得威放

要搏下 淒涼佬除左勁精神之外冇隻識跑泥

暴風俠

5,6,7,10,13

安賦 八心之友qp

推埋落好運p

推南莊好過 上場塞

爆 風俠

卞城公主鈺琪

r4 好運 $60
r10 佳運來 $40

安賦大船好似開唔出咁

南莊瑞寶

八心之友p

南莊瑞寶還錢

同路

same 3 14 pq